我覺得除咗錯字之外，文法標點都要改！

賓語呢？
主語呢？
句號呢？